ive 醫療保健HD 伏嗎？

黎緊想報ive 個醫療保健HD
有冇人有讀過？伏唔伏？

唔好諗住讀完依個就可以做護士

Ive就係個伏